黑警又自拍

R撚哂頭 做狗有咩值得留念？？

話明係狗嘛 智商同人係明顯有分別